
python3 -m venv venv
source venv/bin/activate
pip install flask gunicorn
pip install flask_sqlalchemy
pip install Flask-Migrate


windows 10 paso a paso:
instalar python desde  python.org 
o ingresar en el cmd en windows escribir python e instalarlo desde el store de windows

luego dentro de la carpeta del proyecto, pero no dentro de la carpeta del servidor flask ejecutamos 

python -m ensurepip --upgrade
python -m venv venv
y para activar la virtualizacion:

venv\Scripts\activate

y ahora instalamos las librerias:

pip install flask gunicorn
pip install flask_sqlalchemy
pip install Flask-Migrate

luego de armar nuestro codigo en app.py donde declaramos la base de datos
ingresamos las siguientes lineas de codigo dentro de la carpeta app ( carpeta del proyecto)
python -m flask db init
python -m flask db migrate -m "Descripcion"
python -m flask db upgrade









